譚詠麟=馬納當拿 陳奕迅=朗拿度

鍾鎮濤=比利（史上最強 後被美斯超越 教科書都講）
譚詠麟=馬納當拿 （有實力 勁過朗拿度 歷史top5 但廢過比利）
陳奕迅=朗拿度 （人稱外星人 陳奕迅食煙就好似朗拿度斷腳咁 廢左武功 吹大左 美斯超越左佢好多）
張敬軒=美斯 （天才有實力 歷史最強)
周柏豪=c朗 （得個樣 ）

張學友？？？？

4大天王
張學友=沙拿 （世一）
劉華=費明奴 （勤力）
黎明=文尼 （靚仔）
郭富城=張伯倫 （大隻 但廢）

做乜9

夏昭聲=羅賓奴 （本應世一 但懷才不遇 爵士風媲美森巴足球 )

呢個 post 緊係 喺度討論緊 髮型 喇

單春光頭？

推

李克勤 = 費托
勁得兩三年但乜獎都拎過晒

但李克勤而家仲好勁
王傑先似托利斯 之後爛聲

長青樹傑斯

坤哥=麥巴比 （未來球王）

本身想講下張國榮 但條輕生既死基佬好難同咁有拼勁既運動員比

比利=許冠傑
告魯夫=鍾鎮濤
馬勒當拿=譚詠麟
柏天尼=張國榮
朗拿度=陳奕迅
美斯=吳業坤
c朗=張敬軒

告魯夫先係許冠傑 足球之父=香港廣東歌之父